［陳綺貞房間裡的音樂會］Cheer神經病院LiHKG分部

大家可以繼續喺度傾
完咗今次個演唱會之後，我都會喺度post吓綺貞嘅最新消息

喺添翼facebook見到呢幅相
有冇增加咗大家想買紀念tee嘅慾望呢

其實著綺貞上身都唔怪吖
佢自己都敢著

嘩嘩嘩 留名
後日有得見啦

唉....星期日有事，可能去唔到睇

巴打放唔放飛比我

或者你試唔試下同其他人換飛
好似之前見到有人想換日子

再唔係就放一張，再買返一張另一日

lm

我有兩張聽日(28號) 嘅$580 連位，唔介意同星期日唔得閒嘅巴絲換

星期六先岩

見到ig有a行原價

我想要一張

放飛既可以搵我 收380飛 （1或2張都收）

買得過喎

有冇鏈

收飛380/580（平放）

原價放29號780一張
Section 2 Row T

自己著自己上身。。。 我接受唔到 好尷尬

我明
但呢張相影得佢幾靚

無錯，可惜無大圖

我諗冬天有件褸先敢著呢件tee
毒毒地

我都係屋企著咋

仲有唔夠一日就開show
統計吓呢度有幾多人聽日去

我

我屋企仲著緊太陽tour個件背影tee

新專輯

唔覺唔覺，上一張《時間的歌》已經係2013年
可能成日聽住，所以唔覺得好舊

對我黎講時間的歌仲係好新

一開始鐘意家，依家鐘意流浪者之歌

me too

我最鍾意聽返華麗的冒險同太陽

我最鍾意吉他手隻碟 時間的歌好少聽

紅館之後覺得peace&revolution都幾好聽 本身麻麻地

我都鍾意吉他手隻碟
但如果淨係講《小塵埃》，我覺得夏季練習曲個version正好多
一開始嗰啲森林聲

呢首歌我估鍾意同唔鍾意嘅應該都幾分明

仲有冇人放30/4一張
窮學生有興趣睇多場

時間的歌聽唔明，所以要一直聽到明為止

直頭係我全隻碟最唔明既歌

fd有兩張 section 1 row B 想原價賣wo
自己wtsapp佢 51104792

大家都睇尾場

今晚見

準備早啲去買週邊

睇原本嘅尾場 聽日就係

今晚就係啦

有無巴打知道到時會唔會有啲咩商品可以買？

今晚見
呢排煲佢啲歌 反而迷上咗 躺在你的衣櫃

首歌背後意思
我係呢首歌開始入坑

就係知咗就更加迷上咗

大家今晚一齊好好享受喇
聽晚後晚嗰啲就好好期待啦

感謝巴打 今晚見！

上次clockenflap淋住雨聽小步舞曲

早幾年香港搞嗰場春吶定春浪都係淋住雨唱小步舞曲

8點先開始...毒撚一個有咩晚餐選擇？

+1
M記

你地咁早到咗喇

獨撚M記召集！
收工係附近

有冇今日一張飛多

有無飯腳

大家咁早到咗
我家下先出發

入左去坐

我都係

睇著隔離張櫈底畀工作人員黐左嘢 希望唔係啲乜

見到建名爺爺拖隻雞黎睇 仲要坐第一排正中

坐低左 好緊張

好緊張 好興奮

中場休息

細佬睇左澳門場，好似無咁快就半場

後日到我喇
另外放一張聽日780

仲有冇陳綺貞既FAN未買飛呀

我有一張30/4 (星期日)尾場$380但有事去唔到
原價出讓!

好撚失望.....香港場真係一次比一次冷場 唱告訴我同太聰明果到真係柒到唔撚敢睇

巴打好高
Btw下次用手機影相記住熄閃光燈

香港人慣性冷感.....
時間短啲氣氛又差啲，似聽碟多過睇演唱會

29號既巴打加油，今日果場氣氛一般，太聰明同告訴我有d位綺貞特登唔唱等觀眾唱，但冇乜人唱，要去到旅行的意義先多d人識唱

究竟有幾多人係為打卡扮文青黎

睇咁多次未試過咁柒大合唱 仲有1234567
同埋每次都有大合唱會不會都冇埋

唱the verse 嘅歌仲靜
普魯斯特行動好彩有一個人吹雞仔
希望睇下兩場巴絲有雞仔入場

The verse少d人識都明，但告訴我同太聰明呢d咁熱門都唔識去黎做乜

唉 下次都係飛去台灣人睇算 之前紅館同高雄站同今次比真係痴撚線

依家太多偽文青黎打卡
最驚綺貞唔再黎，所以聽日後日巴打加油

佢應該有幾下都啞撚左

想問今晚去左既巴絲佢有冇唱沙漏啊 好鐘意首歌

有第2首

雖然都覺得多啲人唱係會好氣氛啲
不過覺得呢種安安靜靜合埋眼心裡面跟住佢唱嘅感覺都一樣咁享受 好被治癒嘅感覺

...唉 我地講緊綺貞停係到等大家唱都冇人出聲

合唱進位變左solo吉他咁
驚佢唔黧hk

又真係好鬼靜嘅
身邊嘅人好似都無乜唱咁
唯有希望之後兩場嘅巴絲落力啲

我聽日會落力啲架啦

D人應該係反應唔來

其實冇打歌詞出黎唔識唱都唔出奇...

Btw我坐前排真係仲靜過後面d人唱

同場觀眾真係好緊要
比起上次紅館，氣氛好一般

氣氛比想像中靜
不過臨尾都算ok

利申第一次睇

但旅行的意義反應到，應該真係識同唔識既分別

其實我最唔明無端端做乜有個中場休息

上次紅館正到呢

上次紅館睇頭場

之後用吉他手帶氣氛嘛，如果連吉他手都fail真係唔好再黎hk

1234567

胖虎比大家出去買下紀念品姐

其實聽開綺貞都知道邊首歌大概邊個位佢想觀眾唱，我岩岩一個毒撚唱，英國又得我一個吹口哨 係後尾隔離個叔叔一齊唱，周圍d人先開始唔怕出聲
普魯斯特我仲以為綺貞自己會有哨子

點都好啦，聽日會再嗌大聲d

btw今日吹oboe個個好似係佳琦？
佢真係吹得好好聽，如果有After 17就好...

冇after 17
同埋好想現場聽流浪者之歌

我感動到而家啊

頭先係巴打吹？
我地前面都好驚嘆你吹得咁好

估唔到咁快完
之前嗰啲encore無限次

唔知係咪氣氛唔夠好

我聽日要再努力啲

告訴我大合唱個到 我都反應唔切
同埋隔離d人明明識唱又唔唱大聲d
我反應大d又好似嚇親佢地咁
1234567又係無乜人肯玩咁

利申：唔係fans好多歌都唔識
但好努力唱大合唱

我唔知係咪你到個邊喎

前面好似淨係聽到一把聲
唔知係咪你

我係前面最右邊個格

details

我係前面最右邊果格
我都只係聽一把聲 吹得好靚

聽日有無一張平飛？

好想睇多場呀

咁的確係我

我B13...老師巴打是咪B11

岩岩番到屋企
好震撼呀 雖然坐樓上S7 成埸都睇唔清佢個樣
但把聲跟本同6音室一樣 cls
現埸Fans合唱把聲都好好聽

另外 綺貞禮物我汁左好多張 即埸比左幾張巴絲打 我眼力好
我有2 張多太陽卡
想換其他款 (已有心是自由)
唔知總其有幾款 1換1 tg: vennt44

留名等大圖
聽完佢演唱會個人好輕鬆 雖然好多歌唔熟

買左file
沙鈴必買

有冇人有多一張聽日嘅飛

其實係咪樓上聽得清楚d，坐section 1聽唔到觀眾唱

點解咁好

我聽日睇😍

原來真係有唔同款？
早知留底搵下

把聲真係好靚

之前仲以為佢唔夠氣，頭先普魯斯特佢最尾個下長到呢，我換兩次氣佢仲叫緊

點解入到既

中場休息後明顯狀態好好多

唔知係大家內斂定點，我以為旅行的意義一起前奏大家就會瘋狂

我有兩張呢款
係咪有唔同㗎？
如果有，有冇人想同我換

我無咩睇過演唱會 中埸呢下好波
可以急急腳去個廁所 加順便買個沙鈴 file

我估啲人唔識呢個版本既前奏

換 我用一張太陽同你換一張
tg: vennt44

好好彩

我都係得呢隻

聽日後日應該好啲
去多場嘅同學應該可以幫手俾反應

聽得出

唱女神係發生咩事

想佢唱喝彩 今次係我第一次聽哂女神，想一齊唱，但真係唔識

聽日都去

唉我頭先無拎到 之後掉頭去返個位 張卡已經比其他人拎左

我都係呢隻

聽到副歌先知佢唱緊咩

我見周圍嘅人全部都係呢種

想睇另一款咩樣

未聽過呢首
淨係知歌詞

520有唱過

想佢一人唱哂成首，未試過

我都係 聽到不要低頭先有醒覺

same

Btw 會唔會有歌單
因為唔係好熟d歌 有d今日聽完想搵返黎聽
（正式入坑既節奏

真係第一次聽
雖然老師算唱得幾好聽

一樣 我仲好驚訝佢唱到第三句我後面有人識唱 究竟乜撚野歌黎 一唱不要龜頭...

我仲要問返隔離個朋友先知
佢唔係綺貞fans，可能除咗綺貞幾首熱門歌
就淨係識女神

上次真正明白乜繞樑三日

喂喂喂

剩係聽到不要龜頭不要龜頭

上次聽完之後即買機飛買高雄站

你哋

一開始聽到以為台語歌黎

順序真係唔記得
記得係讓我想一想開始
下星期去英國
沙漏
黑眼圈（講外婆個首）
柏拉圖式的愛情（拔哂線個首）
去後面唱既係太陽
唱你在一起
52赫茲
peace & revolution
pussy
告訴我（鋼琴）
太聰明（鋼琴）
時間的歌（鋼琴）
失敗者的飛翔（聽到喊左）
小步舞曲
旅行的意義
別送我回家
吉他手
最後係普魯斯特行動
encore 偶然與巧合

唔記得有冇還是會寂寞

有漏請補充

啊，仲有1234567同小塵埃

原來唱左咁多，我仲覺得太快完

帶

失敗者的飛翔應該第5首

唔夠喉
想聽多場

本身好鍾意太聰明
但係呢個版本實在太唔掂，好失望

仲有講朋友嗰首新歌

近距離見到綺貞自己玩得好開心
佢偷笑

其實我明佢個編曲想做咩架，D chord係幾正，係節奏太飄忽所以咁

佢一偷笑就好甜
電死人

唔該晒大家
之前聽開個d今次無唱到 今晚當從頭認識陳老師
我想聽雨水一盒 家 同埋會不會
柏拉圖式的愛情後排聽唔到

是誰 是你／我
聽到呢度笑左出黎

仲有仲有 佢唱左兩句 我喜歡上你時的內心活動

我坐580見唔到偷笑
不過佢過黎唱太陽果陣我行落樓梯位好近
真係女神

隱約聽到廣東話，但真係到副確先知

仲有第二性

呢首同喜歡你主題曲都好正
最衰itunes未有
希望快啲出新碟

我都係半年前左右先聽佢，而家真係入左魔咁，第一粒音或者佢介紹個陣，已經知係咩歌 介紹柏拉圖式個段talking同澳門場好似

佢似係玩到亂亂地
始終都係鍾意原本結他版

添翼話開緊會傾新碟喇

佢不知自己玩得幾開心

係 叫我?

第二性真係幾正

想live聽一次女明星

返到屋企已經好想再睇多次，3年前紅館我又唔喺香港，如果遲d台灣有我要再去

我係四五年前(?) 開始聽過太聰明 告訴我
英國 九份咖啡店 呢幾首
跟住係間唔中會搵幾首黎聽下學下
今次聽完咁多首 慢慢loop下先

係喎漏左添，呢首真係唔熟，平時都係loop老師既碟

但成場個programme唔同咗
今次睇同澳門場都有唔少不同嘅地方
睇得出有心做新嘢

我太陽果陣鐘意，但都係聽主打，去到流浪者之歌果陣就聽埋非主打

放心，一定有
分分鐘係尾站

台灣氣氛正好多㗎

漏左女神

好想聽佢唱self、華麗的冒險、魚、家

但本身巴打係想認識陳老師先問歌單喎

天天想你，流浪者之歌，After17, 雨水一盒

btw 想聽sentimental kills

我地咁多人咁夾就會list哂佢全部作品

我想要嫉妒

女神係全show 重點

如果老師搞返場張懸無歌單咁就正
觀眾寫歌係紙到抽....雖然大部分人寫五月天落紙到激死張懸

正

話實，九展個場真係幾差下

老實講今晚啲觀眾唔合格

點解要寫五月天落去
想像唔到張懸唱五月天係咩感覺

我想睇張懸live , 其實佢係咪唔唱喇？

之前睇過hebe，都係咁上下

的確係，唯有聽晚盡力d啦

前面條女又唔起身又玩手機……我想拍佢後尾枕

希望聽日有還是會寂寞

氣氛真係麻麻地...
1234567 do re mi fa so la si
明明就勁好玩 我唔係fans都勁投入
但隔離d人死魚咁 我大反應d都好似會嚇親佢地咁

有乜理由合唱都冇聲...妹吓妹吓
老師係咁比signal

呢首係我第一首聽既歌
今日冇

當年係睇she演唱會碟Selina唱

呢個我都盡左力玩，但後面快果d我轉唔切

係囉唉

聽日要努力

有冇人有多張聽日嘅飛 想聽多次

站起來

同埋 點解encore d人淨拍手唔叫
搞左勁耐先開始叫 然後得一首 偶然與巧合
雖然我都期待左呢首成晚

我係580有叫，但真係好少人叫，唔知多人叫d會唔會唱多2首呢
encore得一首好少見

呢首我始於鐘意胖虎彈個個版本

好懷念poly 場 細場氣氛一流

我都係580 周圍d人淨係係到拍手
我見佢有晒舞台效果 諗住會唔只一首架嘛

一話佢有黎 見到山頂個d人跑出黎望

嗰次我都有去呀
正到

其實佢中場休息有行黎行去，但冇人理佢

佢而家好瘦

今日星期5 巴絲放工黎睇 係攰D

呢啲應該可一不可再啦
而家請綺貞表演好似要through正式agency定公關嗰啲
特登請嚟香港校園show太難

我都想 佢live真係好正
可惜好似真係停晒唔唱咁
對上一次走出嚟唱已經係台灣女巫祭嗰陣
不過嗰陣佢又病咗爛晒聲唱得麻麻

我都係有兩張呢隻

我覺得佢同老師一樣唱live唔係唱最正
佢係會帶比你知識敬蒙
老師就人生哲理

前排上網睇到張懸做sodagreen嘉賓好正呀好想睇

用完全聽唔到既廣東話唱女神好感動啊

有咩？幾時啊？
我淨係知張懸嚟香港開演唱會嗰陣青峰有去做秘密嘉賓比咗個驚喜佢 好lum呀成件事

今晚睇左，想講句事實，覺得唱得麻麻，好多高音位都浮到⋯⋯

我都好想聽天天想你同家
自己上次係紅館＋每次安靜地聽家時都哭

張懸潮水箴言

錄咗一段
再聽返都係聽唔明

不過真係好有心

上年年尾架啦 係佢地fb live見到
佢地真係好fd

好期待聽日 瘋狂loop歌中 希望聽日氣氛會好好

客觀講，係，有好多高音上唔到
好似《黑眼圈》咁特別明顯
始終年紀增長都會影響聲線

但都係嗰句，佢肯繼續唱我就會一直支持

咁巴打要合作喇

無與倫比的美麗就係寫佢地兩個嘅友誼

唔通我miss咗
我知佢地好frd啊 我係佢兩個嘅迷
兩個咁正嘅人又係好好嘅朋友 覺得真係好幸運
有幸欣賞佢地音樂嘅我都好幸運

好彩前年係香港睇左Sodagreen 又係超正！
唔知等到幾時先有得再睇

係既係既

蘇打綠真係完全不能夠錯過
而且live永遠仲完美過CD
青峰話過佢基本上係唔洗開聲已經隨時進入狀態
除咗啱啱起身嗰陣
點解可以咁犀利

太陽嗰款係點? 我有呢兩張

應該係咁

太陽求換腳步

tg : vennt44

留名，想睇多次
好恐怖，一講凳底有野，轉個頭已經無曬，好彩都執到一張

我都係前排，前排應該好多公司飛
我屌，前面對情侶全程㩒手機同早走，斜前面就係咁upload ig
聽到後排好hi想過嚟
好彩我都有衝出去

有人會搶埋其他人嗰張咁恐怖

前排啲人早走，啲人咪拎埋隔離果啲，加上我又衝左出去

想要太陽!

今日去睇，原來尋日咁差
但29號場當初係最快賣曬，唔知會唔會多返d真心fans

尋日多唔多人玩沙玲？

希望啦

啲偽文青識得一首旅行的意義仲好話自己係文青，食屎啦

打卡一首夠啦

咁樣仲差過澳門場

真fans呢度

btw巴打買沙鈴一齊玩啦
唔理尋日多唔多人玩
今晚多咪得囉

諗緊要唔要買個咇咇入去吹
尋晚普魯斯特嗰陣見啲人吹得好開心

我都想買 但邊到有賣

普通書局應該有

我個到太靜 買左沙鈴都唔敢亂咁搖

陣間買先

咁你咪好慘，享受唔到

快歌呀 d音樂大聲d個陣咪可以搖下
其他想打下拍子或者唔小心郁到個沙鈴都好似會俾人望咁

我已經買左，今晚帶去玩

有無人一齊吃晚餐
btw 尋晚有無叫人上台玩

有 玩左一首

個個人好有喜感，沙鈴都未拆出黎就上去

我要上去

神經

台下粉絲即刻舉手想上去，她邀了一位男粉絲上台，兩人在台上握手，之後她唱出《夜遊》，而男粉絲則坐在櫈上為她用類似沙錘的樂器伴奏

係咪要坐AB先上到去

完美描述上半場

交換名信片 同fd加埋有3張太陽，求換其餘兩款

啲postcard拎定買架

每個座位都有 綺貞話係小心意，不過好似有幾款

一見到有沙鈴買諗住實全場大會演
點知咁少人搖
好彩附近都有一兩個搖可以一齊搖

尋晚個男仔正正喺我前面
佢坐F行

如果你要上，一定要用最快速度彈起身
尋晚嗰個男仔第一個彈起舉手大叫

好嘢 老師好sweet

似係香港場第一次有呢份禮物
綺貞果然對香港有特別感情

大家今晚要投入啲俾多啲反應答謝佢

個陣我去澳門場都冇

識搖先好搖
琴晚聽到有人搖，比人屌佢唔啱beat

或者大家可以睇住綺貞隻腳做準則
佢隻腳會打拍子

終於拎左飛 得s行

上網睇番youtube既片，其實反應都唔差喎，可能真係前排靜

有冇平飛阿 今晚想再睇
500收兩張連位 捉埋細佬去睇
tg vennt44

aeg

係

有無飯腳
毒撚一個去睇

毒撚一個睇揮手

你現場拎飛
不過唔緊要啦，有時越前反而越冇氣氛

叫人幫手買
5x係咪側過側田

有無人知琴晚個場幾點完

食完飯行去入場

10:30pm左右，好早

最側好似係6x

早就好，唔係有排等

等咩

姐係好側 仲衰過我公售亂㩒

老師

大家椅底有冇postcard
點解我冇嘅

等人呀

下

你有冇

點解第二場無post card嘅！！！

我未到 準唔準時開場架

尋日8:15pm

我都冇呀
即係正常

好想要啊
應該係！

$780 有postcard wor

痴係登腳位

搵唔到

係登腳，痴係側邊，不過黑色保護色 摸一摸就摸到

有喇，唔該晒
尋晚嗰張痴正中
今晚有啲唔同

好彩我今晚嗰張冇重複

780位表示搵唔到

搵到了！！今次係櫈pat

好正呀

我780乜都搵唔到

摸下櫈底後小小既屎忽位

搵到了

我有！

側田位

有冇重覆 可用太陽換
tg vennt44

恭喜，有禮物係開心既

咁就完左 唔夠喉啊

有唔同！
好想要

我有重覆
可以交換哦

tg weiyaaa

尋日果場有冇得衝上前 頭先衝到好開心

無啦 我唯一重覆個張同人交換左

我想搵聽晚飛再睇多場
仲有冇機！？

今日正好多好多
睇得出綺貞心情都好好
放鬆咗，唱得比尋晚好

有啊

今日氣氛真係好正！

難啲.應該真同學會買聽晚. 始終冇預售😎

唔記得左買file
除左聽日直接去買 仲有冇其他方法

結他同鋼琴，魚與熊掌啊

好玩過尋晚好多倍

如果有歌詞就更好 應該有好多人唔知佢唱咩
大合唱我嗰邊都無咩人識唱

有個強國人係咁大叫 好煩但好搞笑

咁慘
其實都唱緊大路歌㗎喇喎

叫咩
我愛你嗰啲

今晚都好早賣哂⋯我都買唔到

我努力搵緊！！！

g

有啲我都唔係好識
好多想聽嘅都無唱

好多都大路喎. 只不過平時live 小唱.

《夜遊》好似得demo 2有
大型演唱會應該冇唱過

唱偶然與巧合嗰陣 隔離冇人識唱

尋晚真係好死魚
我仲以為睇開陳老師既都係咁
但無理由吖 吉他手個d又好high

我有冇miss咗
尋晚係咪偶然與巧合之後就完
今日多咗一次encore

尋日一首咋

即係如果聽日反應好
可能仲有得再encore

我果邊都唔多人唱 已經係衝上前果班

後面好慘
唱《每天都是一種練習》嗰陣
你哋聽唔聽到有人叫前面放低手放低電話/相機
話睇唔到

台灣人黎！坐係我個行
我覺得有佢、氣氛都好啲
唔似琴日、直頭全場無人出聲

偶然與巧合我覺得觀眾唔應該唱喎

我都覺

今日係咪多左百度booth
琴日好似唔覺有

小步舞曲都勁少人唱

老師行去唱太陽個陣係我前面經過，握左手

可能太投入

你就好啦

琴日既歌單寫漏左 我親愛的偏執狂

今日要加 每天都是一種練習

觀眾點可以唔識唱！
每一首歌都loop過幾十次先好入場
Between有無尾場既朋友

今晚氣氛好差
坐section 2 t47前面d人完全唔叫又唔唱又唔跳
自己叫左一聲陳綺貞我愛你俾隔離望一望就淆底唔敢再叫
澳門果次雖然少人但我覺得好過今晚
果晚我全既狂叫陳綺貞我愛你

我諗係得你個區係咁

唔係掛
跟著有幾個矮既男女唔夠高企左上凳
叫極都唔落返黎
好想拎野掉鳩佢地

今晚算好好啦、昨晚7到唔敢睇

今日嗌到失左聲，搖沙鈴搖到有老鼠仔

section 1好好

啊我知你講邊堆喇，應該就係我後面

正一仆街矮睇唔撚到咪算
你企上凳整撚到後面全部唔撚洗睇
香港人咁既質素真係快撚d實行一制攬炒算鳩數

咁又真係慘d，呢d唔係歌迷

當然有

呢啲真係唔理人好自私

正常係轉歌期間既talk或者出場勁多人大叫陳綺貞我愛你
但今晚得好少人叫

冇買聽日，今日已經all in左把聲

今晚睇

屌今晚坐balcony 零零舍舍我果邊無人走出去玻璃位睇，又無人叫無人唱無人開電話燈
得我一個high 好似on9咁
望住下面啲人勁high 好似兩個世界咁
走果陣仲要搵唔到postcard
同上次時間的歌紅館差好遠！！！！！

780位都勁少人開燈

我未去過九展睇show，一去到已經好驚訝點解啲位咁奇怪
你地780係得唱太陽果陣有得近啲

好彩今場有得衝出去
我係780側田位

我係我果邊自己一個叫真係好神經病！ 認真講 其實靜有靜既享受 不過梗係唔係叫你要有反應時黎靜啦 哈哈

我有開㗎
不過附近都係得我開
而且又係得我玩沙鈴

好彩兩邊隔離要大合唱嘅歌都識一齊唱
唔係我就好格格不入

我果邊係連大合唱都得我一個！！
好撚sad

頂我都係 開燈開左一排附近先有人開
我愛你果陣成區得我嗌 忍左好耐先嗌

其實個場咁長關唔關事
啲氣氛好唔集中

我果邊又係
780氣氛真係幾差下

我覺得係好多都係陪frd入嚟睇

唔關事澳門都係差唔多
但都好多人叫陳綺貞我愛你
跟著合唱又多人唱
一唱1234567全部人企係度跳

780右邊好似ok 我聽到啲聲由果邊黎
左邊真係

我就係左邊

明明我坐個台仔隔三個位
但太陽嗰陣我前面有幾十人⋯⋯

我都係左邊
唱1234567嗌愛你果陣附近無人嗌
得我一個喪嗌
但平時都好好氣氛全場嗌愛你
點解會咁

section 2

780 表示電話得返好少電冇開燈
你地係咪話緊我

真係差到痴線

我明尋日既巴打點解話差
因為呢場真係差。。。。
不過佢唱不要低頭既時候我都聽到不要龜頭 身邊都有人聽到呢句笑

有一幕，老師開口話一齊拍手，班人先開始拍
尷尬到。。。

以後有錢去看台灣場算。。。。

我係咁等人嗌 等到臨尾頂唔順自己嗌左

780 最後啲人都企哂起身咁濟
但上面果啲有一半都無反應
唉

係fans唔一齊攪慶個場
780 Section 2大部份死魚
一係仆街情侶坐係度攬埋一舊(你可以當我去死去死團)

其實係咪有班仆街要扮文青先拉埋fd呀女呀黎睇

我附近得隔離個女仔會細細聲唱

我又係坐呢到，又係見到有對情侶攬埋一舊，係連手掌都唔拍戈種

係有一堆文青，我見到戈堆差唔多首首都識唱，唔識會立即上網揾歌詞tim

見到兩個細路女 有個畫左cheer係咁舉

以前係紅館睇基本上全場企住睇

好想企但驚比後面屌

有無巴絲有多張太陽 想收

係紅館果次真係好正，成個feel 入哂個畫面咁
佢一介紹 家 果陣已經聽到眼濕濕，到而家仲記得佢點講
但今次呢場啲氣氛差到個feel 都入唔到

無錯，我唔知點解投入唔到，成日失神

紅館我坐0/180度位
好冇癮

有冇巴打錄左女神
想細味下
我淨係聽到你是女神

480最後果幾行 同山頂冇分別 仲要頭場

希望聽晚啲人比番個好印象佢
快啲黎多次hk
但唔好再九展得唔得

但新歌真係好聽

唔係九展就做唔到咁接近既感覺

全程我只聽到隔離位條八婆唱
大佬我想靜靜聽老師唱only
佢老母由頭跟住唱到尾

我個位係望到backdrop 側面同後面
成場唔知睇乜

紅館就冇可能成班咁衝向台 兩難

我有睇joey my secret live
覺得apa 好好多喎
起碼連最平飛既人都會投入到

班人9衝上去之後有人走去排空凳拿走曬d明信卡，d人返去位想揾卡個陣

我個 你要去哪裡 都比人偷左

咁仆街
走果陣成班人喺到搵 個工作人員話
冇架啦 有都比人拎晒架啦

係邊度拎嫁

搵唔到
仲以為得貴飛啲人先有

嗌encore果條帶

條友係成排掃走曬d卡然後逃走

搞錯呀，太離譜

吓呢個仲離譜

啲人話人地企哂上去 全部人衝哂出去 780個啲位根本就比人阻住哂睇唔到 啲人企係位後面又有人屌睇唔到 講真你睇唔到咪買最貴最前 我係section 1個到睇 同老師好近 後面就不斷有人講坐低 睇唔到 睇唔到既就比多啲錢坐前啲
下次去睇台灣場次好過 香港真係好多低質聽眾

仲要綺貞唱唱下有人大嗌睇唔到
勁尷尬

我780 section 3 係吉他手果陣衝左上去section 1就無返過去 只可以講前面有前面投入好玩 後面有後面聽既享受 始終覺得鐘意老師既都會有一班係文靜d既~不過果d連手都唔拍 /今天我們不回家都唔唱果d 真心dllm

仆街 我section 3 全部人都靜到on9 感覺差過上次紅館

喺台前面high緊都聽到有人喺後面嗌

每天都是一種練習嗰陣吖嘛
仲有偶然與巧合臨尾嗰個停頓位
衝出嚟嗰啲人入面有個人電話響
嗰刻我想踢佢出門口

我果邊有個喺到講電話

企唔係問題
問題係企係張凳度呀
你企係張凳後面唔撚洗睇呀

正一打靶仔

點解唔選我上台

同學交換左未?

都係section 3，未試過靜到以為得自己唱淆底

不過。。。有冇人見到個燈牌，我只係見到一眼

見到兩次

我想握下手咋 佢握中間同右邊 但我喺左

一共有幾多款 ？我戈張係自由靈魂

我有見到燈牌，百度吧個個？

唔知喎，有人話尋晚見到係香港人舉
重點：有冇圖

唔知點解今日出去細台好似冇咩人握手咁

唔知, 我果張係 [你的笑容] & [變輕盈]

細台我唔係企太遠已經睇唔到 要舉高電話睇mon

係上面睇得好清楚
有一個百度吧
一個寫住Cheer Chan 綠燈牌
去到中場先拎出黎

我只係見過正中間果個，有綠色，好似好靚咁

你地個個都坐樓下咁有錢
有無啲都係坐樓上既人相認
氣氛如何

只係綺貞先會買780

Metoo

我淨係聽老師同老闆

坐前啲先望得真吖嘛

老闆家陣休息緊
唔知幾時先出返嚟開個人show

排通宵都係section 3 好灰

心郁想睇聽晚，但諗諗下寧願留返紅館好feel d...
Btw衝上前俾保安趕好無引，不過都叫嗌左一首歌

我上網一禁就買到section 2

多d人衝佢就阻唔到

d section 1 去哂贊助商比人黎襯墟lor咩事

其實只要入到system，出嚟啲飛好多時好過排隊買
我之前中過兩三次呢啲陷阱

唔知優先係咩區

今次最尾兩場我都係公開發售先買
都買到頭幾行呀

應該係section1-3、2-3嗰啲正中位

最衰係到11點有人買到section 1 邊位

幾時買

今次好彩唔係城市電腦
城市電腦果個就難好多
未試過入到個system
打電話都要半個鐘先通

今次加場先奇怪，10am入到去，最近得AA行，即係section 3
嗰下我都諗住算，照買
點知隔咗10分鐘左右
突然出現返前面啲飛

個system有問題
如果排隊買，快速揀飛，可能就硬食咗

我九點零幾分已經係section 2 t47

發售嗰日10am瘋狂F5咋

認真，有冇人有燈牌圖，冇就希望聽日佢地都睇

我記錯咗？
以為係10am

以後九展唔排通宵

可能我記錯

有呢款多
有無人有其他款多同我換？
tg: deerxuan

最憎d人舉高電話拍片 摭住晒

大家會唔會覺得歌單d歌好冷門

我自己睇28晚feel到好似好多人都係假fans/ 假文青/唔熟歌 所以氣氛咁差

自己一條友睇 隔離左右又唔多唱 唔敢自high
同埋自己唱歌真心難聽 所以唔敢大聲唱

其實大合唱果啲全部都係我超鍾意嘅歌

前排連旅行的意義都無咩人識咁

我肯L定狗志唔識

最慘係有啲就算唔識都可以唱既位(和你在一起/ 今天我們不回家) 啲人都唔出聲… 其實告訴我都好大路 我附近好似無人識咁 自己一個唱 勁灰

收皮啦狗志🖕🏻影衰曬

邊個嚟㗎

唉，其實都冇辦法
唯有叫自己唔好怕醜，盡量投入啲
當隔離冇反應嗰啲係木頭算數

今天不回家諗住嗌完附近會一齊嗌 點知由頭到尾得我一個

今日去 好興奮

我隔離就嗌咗頭幾次，之後都冇晒聲

可交換

tg: T_Dream

過埋今晚
不如整合下啲postcard有咩句子

衝左去前面 成晚開心到呢！！！！

我附近都係冇咩人嗌
但前幾頁有人又話好好氣氛
明明一齊唱不回家同講我愛你果時成場都唔夠大聲

果下先覺得自己真係睇緊演唱會

好過頭場好多

唉，今日唔記得帶咇咇出門

去買

德福文具鋪12蚊

相比之前d演唱會，甚至澳門站下半場都爭好遠

今晚努力啦
如果呢度有朋友仔怕唔好意思唱/叫
就諗下其實有好多巴絲都係一個人奮戰緊

積少成多，大家加油

平收兩張連位
tg vennt44 有
帶埋女仔fd再睇

台上面條仔唔敢愛的抱抱， 好蠢呀

佛山龍獅足球籃球隊總監

冇個敢抱
澳門站個個都抱

我好想上台啊

其實今晚會唔會再多d人

今晚尾場應該最多fans
又唔駛留位俾贊助商

好濛

我有諗過買唔買加場
最後都係放棄左買

本身好唔鍾意《太陽》呢隻碟, 對比前作, 耐聽度好低
但係好鍾意今次live版本既《失敗者的飛翔》
首歌配結他根本就已經好夠, 最尾段solo正到
大碟版加左大量弦樂, 成首歌俗晒

補條澳門場既link

好正 聽到眼濕濕

有兩張連位780今晚 有冇人要
加每張15蚊手續費

依家先放

宜家先知個fd未賣得出
有冇人要

有冇巴絲有多件白色L/XL Tee

五點半去到已經賣晒

準備好未

今日挑戰無限encore

加油

紀念品無哂

就開始啦好緊張

柏巴 row b?

好想聽80%完美的日子

Yes come to say hi

細Tee都無埋？

握到手

後面兩個女仔係咁玩電話
痴線

有無人會係出面等佢

等幾耐？

有冇成功經驗？

今晚都有個🤦🏻‍♀

喺台前吹咇咇俾人嫌
我都盡量向上面吹啦

條仔柒到

握到 握到 握到啦

你上咗台？

咩電話

係咪唱緊太陽個陣

次次你見到我都唔嚟搵我

encore每天都是一種練習嗰陣

坐我斜後面嗰個女仔好搞笑
一開始叫綺貞做老婆

巴打正中？
好靚

有冇人聽到呢句

不要低頭
欣宜會掉下來

今日舉樹葉燈牌果班人都比人鬧
果班人仲話估唔到陳綺貞d. 歌迷都係咁

最後衝左上去 企左正中間

係咪一直搭咀果個

今晚我前後左右都係情侶黎拍拖 又唔唱又唔嗌又唔拍手
我同我個friend係度大聲嗌比人白眼
我愛你都唔識嗌，1234567又唔跟住拍，好無癮呀
我個區完全零反應 個個坐曬係度，搞到我企係度都唔係幾好意思

我大概喺你右邊附近

講真氣氛比預期中好

唔好同佢地比
影衰自己

我個邊氣氛幾好

握到手揮手區

我前面有人瞓着咗

自己唱大聲d

係咪啲人以為睇綺貞係文青睇，一定要安靜靜

咁啱 我都好好

參考柏巴，調咗b/w
有冇好啲

佢臨返入後台見到我遞咗手
最尾一個握到
佢勁用力

真正fan係會知道邊d歌要跟住唱，邊d歌要靜靜地

兜頭拍醒佢啦

今晚有《嫉妒》
終於得償所願

講真 中間嗰段 瞇埋眼聽其實真係好易瞓着

自己企冇野好怕

邊有唱呀

嗌到爛聲

你五月天睇邊場 我都係臨完中場休息先見到你

唱在10秒

講真一開始好驚會好似wawa個場咁靜

我都見到佢

上次一個人去澳門睇 我通完兩晚頂去睇 真係訓著左
好彩撞到個朋友 調左位同佢坐先精神啲

一場比一場好

唱咗一半喇喎
雖然中間唔記得歌詞

會唔會出碟

佢叫左我隔兩個位個男仔上

呢幾晚唔覺得佢有人錄影

有咩 但我無聽到喎

唔係普通rundown

算半清唱左一段仔喎

介紹樂手嗰陣
大提琴手起咗《嫉妒》前奏
跟住俾我地迫咗唱

個首係狂戀

綺貞真係仲好高質 之前睇到啲人話澳門站好差嚇死我

後兩行有對情侶 係綺貞去左唱太陽果時默默地求婚了 恭喜

你諗清楚先

唔係下話

自膠一打

第一次同一場演唱會睇兩次
牙貞真心值回票價

《嫉妒》係我最鍾意嘅歌
就算聽唔到聲
睇綺貞口型我都認得

而且頭先我喺第一排，同綺貞一齊唱㗎

比你嚇親即刻聽一次狂戀 明明我好鍾意首歌應該冇記錯

見到嫉妒兩隻字個腦就有前奏響起

我最中意沙漏 唱左好開心

有冇人一聽到個前奏就好想喊

小步舞曲
首歌好慘

吓
香港仲差過澳門
澳門我又企又跳加上行左成日
累到仆街
香港成班友淨係一碌木咁坐係度
合唱又唔夠大聲
上頁有巴打仲話俾人白眼

10/5

永遠追隨綺貞，好期待下隻碟 特別係朋友個隻歌既全編曲

可能一區區
我個區幾好
可能係我太投入美化左成件事

啱啱返到 沖埋涼先執下相
btw係咪冇辦法up iphone 啲live photo

如果淨計綺貞把聲嘅狀態嚟講
香港第二場同第三場好好多

隔離位好大影響 好彩咁多場我隔離位都係真fan

今晚握到手，好正呀
好多人一齊舉不過老師都揀左我

聽埋嫉妒簡直一流，但估唔到咁早完

第一場既彩虹旗，掛足三場

始終綺貞都係中分好過平陰

最緊要係思想同音樂

同意

其實我係想同意呢句

睇黎下次有追加場就睇埋追加場
琴晚睇雖然坐得算前睇到好清楚
但氣氛真係好差

全場計澳門下半場正，尤其佢地隻眼開隻眼閉比後面d人偷入去
香港估唔到連電話燈都出得少，好慚愧

澳門氣氛真係好啲 我係山腰衝左落最前

我好想聽

我諗好難係香港有咁既氣氛
下次臺灣開一定要去

台灣睇完全係兩回事，一定要體驗下

估唔到會有，超驚喜

請大家幫幫手
想統計下啲postcards總共有幾多款
我手頭上有4款，麻煩大家補充

1. 當你覺得渺小脆弱不堪一擊 其實你已經是我眼中的太陽

2. 用輕盈的腳步跨過生命中沈重的事情

3. 身為你的朋友 我永遠都會支持你支持自己的信念
希望你繼續行走 繼續打滾 繼續深深地挖掘

4. 人生中最美好的事 就是看到你的笑容

第2

5. 但願美麗的靈魂自由 恣意揮霍無憾

琴日我同個朋友都係3

6.你是重要的 我的世界從此曲變輕盈

有咁多

咁多點儲得齊

除非有朋友一齊去而佢唔要
好似我咁就可以多一張

再唔係就好似第一場嗰陣咁
啲人早走，唔知有postcard
唔少人執到死雞

我見fb group有post講緊 可以去睇下

有去都唔要

我反而覺得有d人好撚煩，全程跟唱又喺度叫，我去享受陳綺貞把靚聲唔撚係你條仆街把聲囉
之後衝曬出去d保安又遲遲唔趕人返埋位，阻撚住人睇

琴晚唱柏拉圖個陣，後面有個強國人唱足成首...

好清

好近

想放一兩張相上黎但上傳失敗

有無人覺得亞視暗星成日話自己鐘意綺貞 令人好反感

都係普魯斯特先開始出啫
肯定綺貞講咗句
意思係「現在開始你想做甚麼就做甚麼」

當然我都好反感啲人有頭唱到尾
以為去karaoke

有啲位綺貞真係想我哋參與㗎

垃圾機拋磚 iphone仲影左啲live photo 好好j

好似係「事到如今，你們想幹嘛就幹嘛吧」，好好笑

同問

到時見 我都有10號

有時臺下反應都影響到臺上點增加氣氛
好似29號咁
去到1234567應該成班企係度又跳又唱
但可能老師都留意到臺下冇咩反應
所以都費事叫

有張相望鏡頭
點買到咁前

柏拉圖都唱好痴線wo
老師把聲已經唔易聽到
不過果part成堆相機聲先un耳

譚杏藍呀
我走果時見到佢同佢條仔企左起門口當眼位置
但無人理佢地

最乞人憎係電話msg鈴聲
痴線
尋晚一次，今晚兩次

啲人係咪連基本禮貌都冇
使唔使開場前播林二汶首「唔該熄咗你個電話啦」

唔識

坐第二行，張嘢比人攞左

應該要開場時拎定出嚟收好
可能佢哋team冇預計有人會拎埋其他人嗰張

臨走仲見到後面位有人食完燒賣魚蛋d碗就咁放係地下就走

我一入場就拎左
第一晚果張出完去番黎就無左
好彩之後搵到另一張

有冇巴絲有沙鈴多？太遲去到賣哂

澳門買到香港都買唔到file 早知28號就去買

講開就醒起
第一場我隔離對情侶
遲到不突止
仲拎埋麥當勞入嚟
綺貞一路唱《讓我想一想》佢哋就一路開餐
真係唔知講咩好

絲打係咪坐前排 對情侶狂用相機影相，條女就狂上facebook，之後趁全部人企起身就早走

Cls

第一場前排有幾個阿姐遲到，果陣清唱緊柏拉圖
果幾個阿姐重問 個mic壞咗呀？

其實喺呢啲位之前都應該有幾個位似想互動但係無咗？

好心唔好嚟啦

唔好相認
不過真係好痴線
睇個樣似係贊助商啲飛
都唔係真心睇

之前澳門場 1234567嗰陣請咗好多人上去玩數字歌

有冇人知大合照有冇po返出嚟？

我想講section 2 正中第一行有幾條tb 款嘅男人婆 5-6人(應該係送飛嘅)真係好q煩. Encore 時段又唔企. 大叫前面section 1 啲人"放低相機呀, 屌你老冇". 之後偶然與巧合唱到中段又嘈舉燈牌同學. 比人shu佢哋.

唱完偶然與巧合老師入咗去又同燈牌同學嘈. 好話人買後面走出位睇

Ps: 其實應該係某工作人員啲friend. 因為老師介紹staff list 時聽到佢哋啲對話. 你老母. Vip 買A 行吖嘛. 成個area 得佢哋座係到. On99

特高娛樂個facebook放咗頭場大合照同尾場正中間合照
其它未有

會有
係用綺貞部機或者添翼staff影
尋晚見助手小賴都有用iphone影大合照

不過呢排官網休息緊冇乜update
唔知之後會唔會放返上去
唯有等下

成場企就話啫
唱high歌、encore都唔企唔玩
去古典音樂會咩

不過前面有啲人企上櫈就抵鬧嘅

俾老師對腳遮到應一應

有冇師兄有琴日粉絲上台的照片？？ 謝謝～

全程坐係度成碌木果班係咪真係老師fans黎

呢啲人返去睇碟算啦

隔離兩個大6人夫妻
男既十秒開一次電話
女就好乖
男既係咁6片

試下google，好似有啲新聞有放幾張
都幾清

綜觀呢幾晚情況
好似大陸人觀眾佔咗唔少
基本上前面好多都講普通話

尋晚好大聲嗰個女仔都似係大陸人
雖然係好好反應
但我麻麻地佢喺綺貞講虛幻/真實嗰段度係咁答問題

個人覺得嗰段綺貞係想留白俾大家反思
尤其係未聽過嘅同學

點知俾個女仔啲搞笑答案破壞咗
最後仲搞到綺貞笑場

無憾了
btw 仲有冇途徑可以買佢件 tee
琴日得返xs

我都想要件白色L size

你呢張相影得好好

暫時應該買唔到住喇
睇吓遲啲會唔會有台灣場

或者之前試過有啲演唱會周邊
完晒巡迴之後喺添翼官網或者博客來有得賣

大家多唔多朋友鐘意老師 身邊得一兩個朋友鐘意，但都係唔熟果隻

段片後面有後台訪問
個記者問綺貞唱《女神》時，廣東話咬字方面有冇壓力
綺貞：「欸，我不知道耶... 你們聽得懂嗎？哈哈」

跟手個記者話「觀眾有一點點笑聲」

綺貞笑住話「有笑聲吶，啊完蛋了，呵呵呵呵呵... 好啦，我盡力了啦... 對呀，哈哈哈」

俾人蝦都咁可愛

btw啲記者可唔可以問啲高質數啲嘅問題

添翼個官方online shop好似淨係寄臺灣

上網見到有人原價放沙鈴

利申：唔係我放

好掛住綺貞啊

弊在佢地唔企凳都鬧

條女有啲煩

第一晚睇無人俾反應又好似怪少少
琴晚條女煩煩地但好似輕鬆d

一個 時間的歌都係佢同我去睇

唔怕，大家都係朋友
你知道，聽過新歌，我哋以後就有一種特殊嘅...

好彩都有一個

我個腦俾女神版女神洗左腦 好想扮女神唱

我的愛跟你們的愛是否一樣

「我不知道呀～～」

最衰係雲尼點佢唱

same,特別係「溫rou會掉下來」
真係好好聽

綺貞唱得好好聽，不過我好想再聽喝彩

最唔想聽佢唱呢首

雲尼
還番喝采比我呀

為甚要受苦痛的煎熬

頭先睇訪問
綺貞自己話想唱咗幾次《喝采》，想試下唱廣東話新歌
佢話覺得呢首《女神》歌詞寫得好
連咗一個月，係送俾香港歌迷嘅心意

其實最緊要佢自己鍾意同享受

而且都唔差吖
唔係因為佢唱，我都唔多識呢首歌

其實幾得意

女神唱乜都好聽

不要低頭 欣宜會掉下來

喝采係本身老師好鐘意首歌，覺得d詞好正面，由第一次黎香港唱，上次520又有唱，某程度上都有d代表性

喝采本身出名到差唔多個個都識，女神唔係佢唱到副歌果兩句，我本身唔知佢唱緊邊首。你可以話係我無聽姐，但我唔覺我係少數

女神拎金曲奬本身係政治正確頒既，隻歌唔係真係咁hit lor

重溫520

你是你本身的傳奇同小明好唔抵
不過諗起綺貞金曲獎食張惠妹六蛋之後一句勿忘初衷其實gur好多
不過條肥西老母 仲要出黎寸77
好難唔憎佢

睇完幾日仲回味緊
今次真係睇得好滿足
啲編曲真係一流
同埋老師一開口彷彿世界靜止一樣
好唔想完好唔想返屋企
心郁郁想遲啲去睇台灣場

幾時有台灣場

不要龜頭 龜頭會掉下來

未有消息
但冇理由尾站唔喺台灣嘅

上次台灣場係邊個網賣

係咪ibon

有冇人有明信片多？可以交換

我都想換，但我冇重複
有冇人有多咗想放

好彩我完show後不停腦內replay嘅係I have a cat同你不如就把我當作是一個有那麼一點點偏執的朋友

好期待完整編曲

新歌我呢兩日喺度狂loop
呢個編曲都好正
同埋佢問「全世界最棒的朋友 是誰」嗰陣

鍾意呢個版本多過之前高雄跨年倒數唱嗰次

應該有排等
好似早幾日先post相話開始第一次專輯創作會議

tg : T_Dream

postcard上面句子嘅出處
ptt版版友arl616寫嘅
果然係神人

創作展我拎左三張都一模一樣 仲以為得一款

香港場唔係話特別加開咩
好似本身呢個show已經完左...

創作展有6款，嗰陣去到又唔好意思一個人禁多幾張好似好蝗蟲咁

女神

又倒轉左

去之前冇做功課
有遺憾都好既

高雄跨年彩排完
綺貞好似有同現場啲人講話遲啲希望可以喺高雄開演唱會
仲叫啲人記得到時去睇佢

我特登唔睇其他人嘅心得文
想自己感受

事實上去到都唔敢拎多幾張
費時太貪心咁樣

其實我好懷疑oh my god係咪綺貞講
明明上面我post嗰段訪問片係聽到佢話「完蛋了」

me too
今次睇之前都唔敢上黎 一黎驚有對比 二黎想重新感受

製作公司放咗呢幾日嘅大合照上去
大家搵唔搵到自己

我第一晚俾人遮晒

應該太後 搵唔到

唔知幾時先會公佈親筆明信片嘅得獎名單呢

如果有人咁好彩中獎
記得喺度開心share呀

我中到獎嘅話
就請晒呢度啲巴絲飲嘢

lm 啱啱醒起上次未填完

份問卷好長
填唔晒好可惜

但聽聞有啲人冇去睇演唱會都照填
有人share個QR code出去
唔知係咪真係填到
如果係真都幾衰

睇緊老師以前d舊mv, 好青春 好掛住以前既老師同埋當時瘋狂既自己的

我都諗起嗰一年狂播《吉他手》呢隻碟嘅日子
仲係用CD機
好似已經好耐之前咁，但又記憶猶新

而家睇返呢個mv
反而好想搣綺貞塊面

痴線呢個版本既老師

由 2:41 開始睇
佢應該玩得好開心

淨計mv嘅話
呢個真係無敵，拍得綺貞好可愛

btw大家有冇睇過《愛絲希雅的夢中夢》呢套劇集
裡面綺貞爆粗都好有趣

用佢咁sweet嘅聲線講粗口

依家有時仲會用CD機播，個感覺係唔同啲㗎

第一張係正條邊影唔到，第二張就影到我背住行返埋位

仲有cd機？

好少女 對比以家既佢真係變左好多
有睇過啊，不過以前睇低質版
依家揾唔返了

我好鍾意黑眼圈果段

我填問卷都係話最鍾意呢段
好有共鳴

原來你係之前寫聖誕卡果個

今年我要牙

全正評嘅歌手

下次試下寫佛誕卡

如果仲有人想要，今年聖誕都可以寫㗎

講起佛誕卡 我真係收過

最多係唔識陳綺貞係邊個
識嘅都唔會覺得佢差

就算「文青」呢個字眼而家咁負面
（明明佢冇話過自己係「文青」、「小清新」）
啲人都唔會話憎佢或者覺得佢做作

佢嘅氣質真係無敵

咁好玩？
係咪祝你佛誕快樂
個封面冇咗聖誕老人，會唔會變唐僧

係 朋友畫左個觀音比我喺封面

有無人有睇喜歡你？

睇咗，為聽首歌去睇

不過套戲真係好麻麻地
浪費咗金城武同周東雨

唔中

有冇人咁幸運中獎？
記得post嚟睇下

有冇人都會去呀

買到fei先講sosad

添翼會員有兩次機會買飛
應該ok啩

好羨慕你地話飛就飛

未請假㗎
買到飛先再諗啦

啱啱先開始接觸佢嘅歌 有咩推介 淨係聽過告訴我 流浪者之歌 旅行的意義

我個名

全部都推介

不過根據你上面嗰三首，推薦你聽

小步舞曲
每天都是一種練習
表面的和平
躺在你的衣櫃（鋼琴版）
慢歌一（即係慢板嘅還是會寂寞）
讓我想一想
偶然與巧合

個人就鍾意

嫉妒
太多
狂戀
（算啦，其實全部都鍾意 ）

Thanks bro
今晚聽下先

煙火 魚 太陽 家 應該都啱你口味 又算比較出名

我有感覺 我應該會迷上佢

一定會呀
多啲同好

今次單嘢搞到fans page都決定唔再更新

門諾嗰單
不過聽台灣啲die hard fans講，添翼之前都關公災難㗎喇

今日賣飛又再得罪唔少fans

買晒兩場飛喇
希望到時請到假

凈係買到13號第三行😂

第三行
你就好啦

我12號坐側邊，13號中間第11行
不過都冇得揀，一路refresh又refresh，只係買到呢兩個位

好多人都買唔到

5號試下買唔買到好啲嘅位先

買咗就算啦 留返啲機會比買唔到嘅同學..

14號加場

不過點解呢幾次都係等人買晒尾場飛先嚟加一場係後面

加場成功買到第7行~~~

我都買到第三行
三場都可以去喇

買左十四號

公開售票都買到飛
你真係金手指

我幫人搶到張2800

買到真係要超好運..
我20:00入去, d飛未到20:01就比人hold晒...之後不停入快速碼, 06分竟然突然加到一張, 仲要正中排隔一個位

知唔知邊到有放一月既演唱會飛呀？
岩岩買左個幾日去台北機票

利申未去過外地睇演唱會 好想睇陳老師呀！

ptt cheer版或者facebook fan page有時有
但好少

老實講都機難有飛😂

我都明既 睇下好唔好彩有人唔得閒去啦

巴打係咪要一張飛

有冇兩張呀

收一張14號A區 希望收到

唔知仲有冇人睇呢個post

我去咗台灣睇綺貞
不過尋晚氣氛麻麻地，大家都好靜，打拍子嗰啲都冇乜反應

今晚聽晚

現場可以預購新單曲，記得早啲去排隊

我fd 話唔寄香港喎. 需然我想要名信片

唔寄香港，要親身去五大唱片度拎貨
到時唯有托朋友寄返嚟

預購送嘅係一張有流水號嘅預購單
有啲似報紙雜誌嗰種質地

夜啲返到hostel影俾你睇下

訂ed😂🤘🏻

老師開左ig

仲推緊

陳綺貞 20週年演唱會@台北小巨蛋

活動日期：2019/1/11-12 19:30
活動地點：台北小巨蛋（台北市松山區南京東路四段2號）
票價：3380、2980、2580、2480、2280、2080、1680、1280、880、380
售票日期：2018/7/07(六) 1500 添翼會員優先搶購 2018/7/14(六) 2100 全面啟售

又要搶飛

11~12, 然後13加場

原來推返上黎
睇唔到小巨蛋 希望睇到香港場

我估應該又係巡迴

最好下半年啦 上半年就真係得個恨字

買邊日好

all

完全買唔到

41秒 cls

我明明揀到位. 加咗落去按下一部就彈返出去..

我揀到兩次位，但入完驗證碼就冇咗

今晚公開發售 唔知搶唔搶到呢

宣告失敗`

第一輪買唔到特區, 但買到3張2B.
之後後尾再開係咁refresh, 景然再搶到張特一第8行

係街到上網搶到兩張頭場特三

我本身都係禁左特一見買唔到唔敢再搏即轉攻特三